中国準備毒啞你地

【中文課程改革1】DSE中文刪聆聽、說話 前線老師批「行回頭路」

一個語言對一個文化黎講幾咁重要希望大家知道

愛 爱 唔難明

聆聽同說話比我地想像中重要得多，
我地每日做緊既佔95%都係呢兩樣，毒撚另計
聆聽卷可以訓練思維，諗下人地到底想表達啲咩
說話卷可以訓練理性討論，用有用既理據去支持自己

再睇下最近支那人攻網絡鬧我地廢青，
淨係識: 你媽逼死廢青，咩屎咩屎

就好明顯知道一個native language會造就到咩人出黎

日日馬b講嘢又無理據

我地一定要守護廣東話！

除咗要對抗垃圾政府垃圾教育局既垃圾政策
身處海外讀書、交流、工作，甚至移居既你地
都有能力可以宣揚廣東話出去！

學一個語言最重要係有興趣，
點樣先令外人無啦啦對你語言有興趣？
我地最叻啲咩啊？

係粗口啊屌你老母

用廣東話講粗口既風味無一個語言比得上，
個種完全表達到憤怒既用詞，

shut up貼切得過收皮?
Bitch貼切得過死八婆?
Dork貼切得過on9仔？
Asshole同錫春袋拍馬都比唔上！

中国都有本事令其他國家既人要識幾句普通話
香港點解唔可以輸出我地文化精粹既廣東話？

唔好再將自己本土語言放係第二、第三位置了！

推

廣東話對契丹支那滿洲狗來講，太難學

屌擺明益啲支那學生

推！

錫春袋唔可以過十幾年就無人明講緊乜嫁？

！

佢哋可以報普通話卷

林鄭 林奠

得我地有得咁玩嫁咋！

Push